釋放強積金救人救市計劃

強烈要求政府容許市民取回強積金
拎出嚟消費又好當失業救濟金又好

按需求拎返25% 50% 75%
一推出市道馬上旺起來

agree

有冇議員出嚟推法案

100%得唔得

本土派議員快啲提案
唔好比建制狗偷我計劃

人人cash out 100% 會影響到金融市場
應該係或者唔係

邊個議員最適合建議？
田少？

直頭應該取消啦
年年都蝕錢

強烈要求取回MPF, 以渡難關

推呀屌

又唔洗你出公帑救我
我用自己錢救自己都唔得咩道理

基金公司年年賺管理費fatfat

我唔知65歲後會唔會餓死

但好快好多人會係呢兩年餓死

強姦金本身就救繄股市

股市最On lun 9
股市升到爆
大戶就fat fat
基層飯都冇得食

而且推出呢個計劃
政府民望即刻急升

强姦金絕對應該取消佢

發下夢好啦